%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Temps domestique}

\begin{document}

\begin{frame}
  Temps quotidien consacré aux tâches domestiques, en moyenne, en France.

  \begin{center}
    \begin{tabular}{ccc}
      \toprule
      & Femmes & Hommes \\
      \midrule
      1986 &  5h07  &  2h07  \\
      2010 & \only<2->{4h01}  & \only<3->{2h13}  \\
      \bottomrule
    \end{tabular}
  \end{center}

  \begin{overprint}
    \onslide<4->
    \begin{block}{Problème}
      En supposant que l'évolution reste la même :
      \begin{enumerate}
        \item Combien de temps consacreront en moyenne les hommes et les femmes, respectivement, aux tâches domestiques en 2029 ?
        \item En quelle année la répartition des tâches domestiques sera-t-elle équitable entre hommes et femmes ?
      \end{enumerate}
    \end{block}
  \end{overprint}

  \vfill

  {\small
    Source : \emph{En 25 ans, moins de tâches domestiques pour les femmes, l'écart de situation avec les hommes se réduit}, Layla Ricroch, \textsc{Insee}, mars 2012.
  }

\end{frame}

\end{document}
